集思廣益，海洋公園執柒左之後塊地拎黎起咩好？

【陷入財困】海洋公園現金赤字將逾6億，加上短期內須償還兩筆貸款共23億元，按現時財政狀況，園方已無力還債。

如題，大家有咩好建議

賭場

公屋啦
不過地產霸權呢度
肯定又無敵海景私人樓
比d死垃圾紅二代 中聯辦買入黎抄
根本係一個炒樓集團 個支那辦

妓院

美軍基地

香港軍軍營

迪士尼收購，改建Disney sea

起全球第一條最長園内海底隧道接駁主樂園

同Tesla合作行果條乜春管道

一定係黑警打靶場

或者黑警與其家人火化集中營

香港自衛隊基地

起保育公園加水塘， 增加本地食水供應

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

政府擬撥款海洋公園106億
屌佢老味，吊住條命死唔去

美軍基地？

政府己經用你一百億比佢續命

海水化淡廠，反正近海

肯撚定又係死人陳茂波，自己細個無得去海洋公園玩，而家想保住佢唔畀佢死

其實只會變政府科水，愈黎愈離唔開政府

又想輸入內地專才?

海洋花園

一定通過

起賭場 收鳩澳門皮

陀地x歐美x日韓x東南亞x人類母親

你個腦第一時間就係想屌支那妹 sosad

唔會拎黎起公屋又益蝗蟲下話

下..如果佢真係執左 咁到時香港咪得返迪士尼？
我唔想去迪士尼Wo

科技園